大家最早有既記憶可以去到幾多歲？

我兩歲半就搬過一次屋，但係我仲up得出間舊屋既傢私擺設已經比人話我係咪老吹，但係我最早記憶應該係兩歲左右喺浴盤沖緊涼瀨左屎，老母叫齊全家入黎廁所睇

2
搭咗半日船返鄉下 隻船有老虎機

0歲係胎入面踢老母肚
出世無耐,老豆同佢中學同學上黎石夾尾公屋玩麻雀
歲零俾老母班臭閪係咁R腳底,笑到好似因為咁搞到大個成日心肺不正

我仲有我細個飲奶嗰時嘅記憶
個畫面係我攤喺張梳化飲奶

我3歲就開始進行射擊訓練，可以在3秒鐘內發射10發子彈，而且全都擊中目標，6歲開始騎馬，8歲可以開大貨車

但係係肚入面聽唔聽到出面既野？成日話胎教要播莫札特比個B聽

0歲個陣咁你老豆有冇篤鳩你個頭先

聽唔到
印象中有少少前世既記憶,有意識到自己唔知咩事入左呢個地方

不過仲清楚都係一餓就踢9佢

肚入面聽到出面既聲係電視雪花既聲
我淨係記得幼稚園爬SIR滑梯

應該無
淨係有次老母頂唔順 想落9我 由張餐台上跳落黎
係個肚到FEEL到凳左一下勁既
算大命死唔去

金正恩啲Frd

歲半比屋企隻大狗搭膊頭 搞到由細到大到怕大狗

歲半比屋企隻大狗搭膊頭 搞到由細到大到宜家怕大狗

3歲果陣 仲記得觀塘線尾站係北角

好似 5 歲 ... 成班坐哂喺地下玩玩具
個miss 著住黑絲既， 無位行 , 就誇過啲同學 行過去 ... 行過我身邊我咁啱向上望 ..... 望到佢裙底 ....

一歲都未夠比老母獨留喺屋企 個時喊到仆街

咁你唔好再去宜家啦

所以成日有人話BB去完旅行唔會記得，根本係會記得，我自己三歲飛馬來西亞都記得啦，最緊要係老豆老母識得處理個B同我本身係唔會點喊
反而如果你個B平日搭巴士都嘈到拆天既就咪撚帶佢出去害人

好似係大概兩歲半咁 記得都幾清楚
跟住就三歲過澳門
四歲入葡京
五歲都賭到變成精
六歲就學人行老正
點知七歲就輸到冚家拎
今年行年廿七都仲係一事無成

幼稚園開充氣池俾人落水玩，我好唔鍾意玩水所以話唔玩留左係課室

坐係到冇乜野做個時突然有個工友帶左個女同學入黎幫佢換衫，因為換泳衣所以俾我睇哂全相

個工友好似發現我唔到，但係個女同學啤到我實一實

不過係去到中學諗番起件事先覺得有問題

有d 野記得係好細個發生，但唔肯定係兩步定三歲

不如咁講 我記得細個突然有一日起身就好似重裝Windows咁 之前D記憶冇曬

三歲左右 人生第一次食西瓜 食撚完腸胃炎屙到仆街
從此唔再食西瓜同飲西瓜汁

屌你係咪鳩up啊

真